屌你老母咪撚用醫護罷工同721相比

721係警察同黑社會勾結 係政治打壓

醫護罷工係對抗政權無能

完全唔同

咪撚偷換概念 從而減少721既嚴重性

我屌你班柒頭仲要有2000個正評？

721個兩隻狗轉身走，狗局落閘，999cut線，點解今日醫護界唔得？

你地係咪食錯藥未好番？

柒頭連登仔來認錯啦 你地幫緊政權洗白

推

認同

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察
——————————————
工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

一陣曱甴唔通又話：幾千醫護罷工，唔理病人，病房停擺，點解721警察唔得？

721害死香港人
罷工抗極權

佢哋嗰啲係喺返工期間不作為，逗住人工串通鄉黑為政權服務，而唔係工業行動，亦都唔係為香港人整體利益為依歸

呢樣叫以其人之道還治其人之身

"點解今日醫護界唔得?"
問得呢個問題已經係膠毒入腦. 六七千屍體發現案,無可疑. 被跳樓,被浮屍,全部唔使查亦無法追究刑事責任.
社會嘅契約仲存在嗎? 市民與行政之間, 還是一個共同體嗎?

"呢樣叫以其人之道還治其人之身"
你呢種講法,其實係意味住雙方都仲係一個共同體,彼此之間還有社會契約.
事實上係咁咩?

其實一路唔明點解拎黎比
721個出發點係害市民
醫護罷工係利民

專登架

你講緊嘅係邏輯 要受過過高等教育的人先明白
下面個post 好明顯係用嚟同藍絲腦殘嗌交個陣用嘅招數
一句就KO佢地 佢地要一係就認同醫護罷工 一係就認同差佬懦弱逃兵

我地緊係知醫護同班警犬係兩個唔同層次
一個為公義一個為私利
但係同藍絲嗌交 用邏輯去嗌佢地個腦function唔到去思考的